[
  {
    "id": "b3456131-29a6-4443-b9d6-df9d93e54f34",
    "question": "K4547/6次列车的始发站是哪里？",
    "answer": "成都西",
    "source_rows": [
      22
    ],
    "question_type": "type1"
  },
  {
    "id": "f7d1c45b-3eb7-439d-9537-78de3cc26eb6",
    "question": "K4547/6次列车的终到站是哪里？",
    "answer": "佳木斯",
    "source_rows": [
      22
    ],
    "question_type": "type1"
  },
  {
    "id": "a8458376-ed1f-48fb-b26d-3d3d116485f2",
    "question": "K4547/6次列车的到点是什么时候？",
    "answer": "23:40",
    "source_rows": [
      22
    ],
    "question_type": "type1"
  },
  {
    "id": "a69b4098-293f-4a9e-bd42-655e933ccae1",
    "question": "K4547/6次列车的开点是什么时候？",
    "answer": "0:12",
    "source_rows": [
      22
    ],
    "question_type": "type1"
  },
  {
    "id": "1ad11c30-336d-4d9c-b5f6-0aeb833365db",
    "question": "K4547/6次列车的候车厅在哪里？",
    "answer": "综合候乘中心，高架候车区西区",
    "source_rows": [
      22
    ],
    "question_type": "type1"
  },
  {
    "id": "f184ebc5-493e-482b-b433-0c383fc5bc6b",
    "question": "K4547/6次列车的检票口是几号？",
    "answer": "1B",
    "source_rows": [
      22
    ],
    "question_type": "type1"
  },
  {
    "id": "415d88ab-fe79-4c13-a613-407af8d4068f",
    "question": "K4547/6次列车的站台是几号？",
    "answer": "2",
    "source_rows": [
      22
    ],
    "question_type": "type1"
  },
  {
    "id": "a76ba8b6-d999-49e9-845f-37b3bd372555",
    "question": "K4547/6次列车从哪里开往哪里？",
    "answer": "成都西到佳木斯",
    "source_rows": [
      22
    ],
    "question_type": "type1"
  },
  {
    "id": "333aaa28-c698-4e1c-84e3-fe29d0636217",
    "question": "K4547/6次列车的到点和开点分别是多少？",
    "answer": "23:40和0:12",
    "source_rows": [
      22
    ],
    "question_type": "type1"
  },
  {
    "id": "c7deffa7-e3da-45d1-ae42-e1e1fb26276b",
    "question": "K4547/6次列车的候车厅和检票口分别是哪里？",
    "answer": "综合候乘中心，高架候车区西区和1B",
    "source_rows": [
      22
    ],
    "question_type": "type1"
  },
  {
    "id": "e8e8398f-25c9-4a27-8f10-8a8f63921836",
    "question": "K4547/6次列车的检票口和站台是几号？",
    "answer": "1B和2",
    "source_rows": [
      22
    ],
    "question_type": "type1"
  },
  {
    "id": "66ab7726-7f9c-4471-b68e-b23ac9243d3f",
    "question": "K4547/6次列车的始发站是哪里？",
    "answer": "成都西",
    "source_rows": [
      162
    ],
    "question_type": "type1"
  },
  {
    "id": "2f3a89a7-5cb7-45bb-bbcf-06fbad1ac0c9",
    "question": "K4547/6次列车从哪里开向哪里？",
    "answer": "成都西到佳木斯",
    "source_rows": [
      162
    ],
    "question_type": "type1"
  },
  {
    "id": "f935070b-0bc9-473d-8b24-220b55476500",
    "question": "K4547/6次列车的检票口是几号？",
    "answer": "1B",
    "source_rows": [
      162
    ],
    "question_type": "type1"
  },
  {
    "id": "a6503916-9340-46e3-8ca9-332778040637",
    "question": "K4547/6次列车的始发站是哪里？",
    "answer": "成都西",
    "source_rows": [
      44
    ],
    "question_type": "type1"
  },
  {
    "id": "e13d5e1b-9224-4885-b943-28eab806ad95",
    "question": "K4547/6次列车的终到站是哪里？",
    "answer": "佳木斯",
    "source_rows": [
      44
    ],
    "question_type": "type1"
  },
  {
    "id": "d44be4ba-aa0d-4543-8faf-59d89b6784cb",
    "question": "K4547/6次列车的到点是什么时候？",
    "answer": "23:40",
    "source_rows": [
      44
    ],
    "question_type": "type1"
  },
  {
    "id": "ae9a16ea-5890-498e-a4f9-76f4026f2b0f",
    "question": "K4547/6次列车的开点是什么时候？",
    "answer": "0:12",
    "source_rows": [
      44
    ],
    "question_type": "type1"
  },
  {
    "id": "325aafda-1145-4ad4-a5f6-e49fdd3c3a1e",
    "question": "K4547/6次列车的候车厅在哪里？",
    "answer": "综合候乘中心，高架候车区西区",
    "source_rows": [
      44
    ],
    "question_type": "type1"
  },
  {
    "id": "fbfb9afe-b192-493d-8264-b347c3681300",
    "question": "K4547/6次列车的检票口是几号？",
    "answer": "1B",
    "source_rows": [
      44
    ],
    "question_type": "type1"
  },
  {
    "id": "6e07eb4b-342d-4c98-aa2e-673c8b429606",
    "question": "K4547/6次列车的站台是几号？",
    "answer": "2",
    "source_rows": [
      44
    ],
    "question_type": "type1"
  },
  {
    "id": "725d5c1b-ec27-44c7-aa22-18d95b58596b",
    "question": "K4547/6列车的始发站和站台信息如何？",
    "answer": "始发站是成都西，站台为2号。",
    "source_rows": [
      59
    ],
    "question_type": "type2"
  },
  {
    "id": "b9778f2e-4272-4055-a6b7-9d5b960feb40",
    "question": "K4547/6次列车的到点和检票口是什么？",
    "answer": "到点时间为23:40，检票口为1B。",
    "source_rows": [
      59
    ],
    "question_type": "type2"
  },
  {
    "id": "518e2959-b1e9-4917-b247-a2502f7751af",
    "question": "K4547/6列车的终到站和候车厅在哪里？",
    "answer": "终到站是佳木斯，候车厅在综合候乘中心。",
    "source_rows": [
      59
    ],
    "question_type": "type2"
  },
  {
    "id": "518e2959-b1e9-4917-b247-a2502f771102",
    "question": "深圳东开往兰州的列车全程多长时间？",
    "answer": "",
    "source_rows": [
      59
    ],
    "question_type": "type2"
  }
]
      